

h1. les ateliers


Les ateliers de philosophie organisés par l'association Dominique Pagani se déroulent depuis 6 ans en plusieurs séances annuelles. Ils sont disponibles au public sur la chaîne youtube de l'association ainsi que d'autres interventions de Dominique Pagani à "l'Université Populaire de Saint Dizier":http://upsd52.e-monsite.com/ et à "la librairie Tropique à Paris":http://www.librairie-tropiques.fr/.


